點解香港島去九龍一定要比錢

?

坐警車咪唔洗

歧視窮人?

搭船啦
好平

你去美國都要比visa 費啦

加拿大行去美國駛唔駛錢

長洲去港島駛唔駛錢？

旅遊事務署計劃拆卸尖沙咀碼頭巴士總站興建露天廣場，其舉辦的設計比賽有最新消息。有消息人士向一個報業集團「放風」，透露其中一個設計將會興建一條橫跨維多利亞港的過海行人隧道，連接尖沙咀天星碼頭與中環天星碼頭，而隧道入口地底將會闢建三層的地下購物城。

嫌唔夠迫

社會人士早於數年前建議興建一條長約1.5公里，步程約20分鐘，接駁中環及尖沙咀的行人專用過海隧道（政府新聞網，2011）。近日，土木工程拓展署重提類似構思，開展新一輪關於行人過海隧道及相連地下城的研究，包括興建隧道的可行性、隧道內設施及地下城的設計規劃（晴報，2014）。

因為五毫子 所以要比錢

游水收錢？

2000蚊一次

你不如索性問點解搭車要俾錢？

墨斗先生

我諗樓主應該係問點解過海隧道成日加價？

好似好多人無睇過

其實呢套同賤精先生都幾好睇